生得樣衰 人越大越覺得無可能拍到拖

唔經唔覺都22歳
樣衰搞到自己無晒自信 由細到大都比同學比街外人笑自己樣衰
D女一見到我 佢地個樣就好似睇到D怪物咁
點解自己要生到咁樣衰 到底前世做錯咩事

咁就讀好啲書 搵多啲錢 第時啲女話知你咩樣

屋企公屋 點夠D一出世就有樓既人鬥

咁就搵番同層嘅人 唔好大想頭 命就係咁唔公平

公屋妹都唔會想搵個又柒又窮既男人都男朋友

我覺得公屋唔係問題喎 係愛你就唔會介意

有個fd 佢完全唔靚仔 唔係話有錢
食好多女 仲要係靚女
知佢溝女技巧 但自問都做唔到
佢係可以搭飛機夠膽同好自然咁撩空姐
呢重特質仲難過生得靚仔
如果佢係靚仔 我諗佢無女食唔到